Sur la demi-droite graduée ci-contre, placer : \\
\begin{multicols}{2}
- le point A qui est associé à la fraction $\frac34$;\\

- le point B qui est associé à la fraction $\frac74$;\\

- le point C qui est associé à la fraction $\frac32$;\\

\columnbreak


\includegraphics[scale=0.6]{6EvalFractions08.png}

\end{multicols}